一人一包麵粉上街有冇得諗

有咩危險就揼落班狗到
等佢哋唔敢開槍